點解an機冇出4吋mon！！！

好撚嬲 部部都成塊面咁大
咁撚樣單手玩呀 ！！！

因為an再細會比蘋果告

無人買

我唔信冇市場 點都有女用細機

有 lg2x 全球第一部雙核心機王

罪大咪有KEEP住出細機囉，你見有幾多人買黎用先?

垃圾

用罪大compact

咁你已經唔配用

X Compact 唔係用S820 已經降曬Grade啦，明明Z5 compact都仲用緊旗艦U

近年已經搵唔到4吋an 機

有時企巴士 1邊扶手 都用唔到手機

下 好撚正wo當年
Nvidia 我出晒水

已經跟唔上個系統

真係想屌撚爆Sony老母
買得compact就係想有旗艦spec細mon機
之前少1GB ram都算 而家連u都降級 咁我買SE唔好
聽收皮啦屌你老母Sony！！！！！！！

所以我買咗se

Same

你睇佢名就知

我買se 果時xc 未出
Xc 出左 覺得買se 冇撚有錯

都有嘅 例如Alcatel pixi 4